香討：公司裁員，專登裁走一批黃絲

留低淨返無腦自私既藍屍。。。
間公司都好快執得

香討個樓主都話公司生意唔好

ufo2018

廢老睇邊度收到風

又作文
正常 fb ig 都唔會加同事啦

咁抵撚死 留番班畜牲員工

香討d飛機文就算把啦

清算大賽己經開始